我尋日同大陸人o係知乎傾薄希來暗殺習總。。。

我同個大陸人用知乎個私信傾左幾句only
今日個acc俾人block左
唔知個大陸人會唔會俾人拉埋

Send唔到了

屌

-1

俾人打緊，扯走曬d指甲

夠晒仆街
大陸義士又少一件

唉

義乜鬼士
又唔係反共